入黎講下幾時開學

仆街vtc仲係16/3唔知到時死幾多件

TWC 4月6號